英美劇求推薦

有無人有個主角口賤的英美劇推薦，類似於House果種
看完House之後好想再看呢類型的片，個主角賤得幾搞笑，但係套野又帶到D反思出來的

The Big Bang theory 主角都係狗得黎會睇到好搞笑 不過未必有好多大道理

身邊都好多人同我講呢套，看到咁長，有D驚

各人口味，不過真係講斷症果時真係有D悶

house而家netflix冇得睇

House 呢套劇真係神級
Hugh Laurie

A.P. Bio

夠哂9

仲有 Shrink 心理醫生
輕鬆小品

Community

Life in pieces
Superstore

try try 楓林網

HBO套政治喜劇Veep都唔錯，編劇Armando Iannucci以前寫過The Thick of It，Veep基本上係佢嘅美國版，角色賤嘴（個個都賤咁滯……）、劇情荒謬搞笑、演員表現好好（特別係演副總統嘅女主角Julia Louis-Dreyfus），但可能有人嫌長，而家已經做到第六季，有成58集。

咁真係幾似House

看左下個trailer，幾得意

看左簡介，同樣藥物上癮

個主角mean？表示唔了解

superstore好似幾好，幾短

好正好好睇
小品
每集分開睇都得

Silicon Valley
個 incubator host 夠晒賤

想睇how I met your mother 可以上咩網睇

全部都mean，咩境界⋯⋯